# AUTHORS
# qwreey75 (aka qwreey) https://github.com/qwreey75/, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-14 14:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-21 18:40+0900\n"
"Last-Translator: nulta <nulta@knu.ac.kr>\n"
"Language-Team: Korean <http://weblate.paring.moe/projects/gs-quick-settings-tweaks/gs-extension/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: target/out/libs/prefs/components.js:57
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: target/out/libs/prefs/components.js:144
msgid "This feature marked as experimental"
msgstr "이 기능은 실험적입니다"

#: target/out/libs/prefs/components.js:274
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: target/out/libs/prefs/components.js:512
msgid "Theme default"
msgstr "테마 기본값"

#: target/out/libs/prefs/components.js:853
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: target/out/libs/prefs/components.js:859
#: target/out/libs/prefs/components.js:863 target/out/prefPages/about.js:49
#: target/out/prefPages/about.js:51 target/out/prefPages/about.js:56
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: target/out/libs/prefs/components.js:860
msgid "Loading ..."
msgstr "로드중 ..."

#: target/out/libs/prefs/components.js:869
msgid "Affected Files"
msgstr "영향받은 파일들"

#: target/out/libs/prefs/components.js:924
msgid "Changelog"
msgstr "변경사항"

#: target/out/libs/prefs/components.js:938
msgid "(Current)"
msgstr "(현재)"

#: target/out/libs/prefs/components.js:969
#, javascript-format
msgid "> **Date:** %s"
msgstr "> **날짜:** %s"

#: target/out/libs/prefs/components.js:970
#, javascript-format
msgid "> **Git Hash:** %s"
msgstr "> **깃 해시:** %s"

#: target/out/libs/prefs/components.js:971
#, javascript-format
msgid "> **Build Number:** %d"
msgstr "> **빌드 넘버:** %d"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1034
msgid "Padding"
msgstr "여백"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1038
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1049
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1060
msgid "Left"
msgstr "좌"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1071
msgid "Right"
msgstr "우"

#: target/out/prefs.js:60
msgid "Stable"
msgstr "안정 빌드"

#: target/out/prefs.js:63
msgid "Development"
msgstr "개발 빌드"

#: target/out/prefs.js:66
msgid "Preview"
msgstr "프리뷰 빌드"

#: target/out/prefs.js:69
msgid "(Github Release)"
msgstr "(깃허브 릴리즈)"

#: target/out/prefs.js:72
msgid "(Built from source)"
msgstr "(소스에서 빌드됨)"

#: target/out/features/widget/notifications.js:26
msgid "No Notifications"
msgstr "알림이 없습니다"

#: target/out/features/widget/notifications.js:58
#: target/out/features/widget/notifications.js:122
msgid "Clear"
msgstr "모두 읽음"

# Quick settings notifications title text
#: target/out/features/widget/notifications.js:76
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: target/out/features/widget/notifications.js:105
#: target/out/features/toggle/dndQuickToggle.js:10
#: target/out/prefPages/layout.js:345 target/out/prefPages/layout.js:485
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 모드"

#: target/out/features/widget/media.js:117
msgid "Unknown title"
msgstr "알 수 없는 제목"

#: target/out/features/widget/media.js:855
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:105
msgid "Volume changed"
msgstr "볼륨 변경됨"

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:463
msgid "Open volumx mixer"
msgstr "볼륨 믹서 열기"

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:481
msgid "Volume Mixer"
msgstr "볼륨 믹서"

#: target/out/features/widget/weather.js:74
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: target/out/features/widget/weather.js:193
msgid "Location has not been set"
msgstr "위치가 지정되지 않았습니다"

#: target/out/features/toggle/unsafeQuickToggle.js:11
#: target/out/prefPages/layout.js:346 target/out/prefPages/layout.js:496
msgid "Unsafe Mode"
msgstr "위험 모드"

#: target/out/prefPages/widgets.js:11
msgid "Handle radius"
msgstr "핸들 반지름"

#: target/out/prefPages/widgets.js:12
msgid "Set this to 0 to use default radius"
msgstr "0 으로 설정하여 기본 반지름을 사용합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:18
msgid "Handle color"
msgstr "핸들 색깔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:36
msgid "Slider style"
msgstr "슬라이더 스타일"

#: target/out/prefPages/widgets.js:39
msgid "Slim"
msgstr "슬림"

#: target/out/prefPages/widgets.js:40 target/out/prefPages/layout.js:766
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: target/out/prefPages/widgets.js:48 target/out/prefPages/widgets.js:173
msgid "Background color"
msgstr "배경 색깔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:55
msgid "Active Background color"
msgstr "활성화된 배경 색깔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:62
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: target/out/prefPages/widgets.js:66
msgid "Set this to 0 to use default height"
msgstr "0 으로 설정하여 기본 높이를 사용합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:76
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: target/out/prefPages/widgets.js:83 target/out/prefPages/widgets.js:136
#: target/out/prefPages/widgets.js:162 target/out/prefPages/widgets.js:224
msgid "Media Widget"
msgstr "미디어 위젯"

#: target/out/prefPages/widgets.js:88
msgid "Turn on to make the media widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "퀵 패널에 미디어 위젯을 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:92 target/out/prefPages/widgets.js:280
#: target/out/prefPages/widgets.js:343
msgid "Compact mode"
msgstr "레이아웃 축소"

#: target/out/prefPages/widgets.js:93
msgid ""
"Make Media Controls widget smaller\n"
"Make it more similar in size to the notification message"
msgstr ""
"미디어 컨트롤 위젯을 작게 만듭니다\n"
"알림 메시지와 비슷한 크기로 조정됩니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:99
msgid "Control buttons opacity"
msgstr "컨트롤 버튼 투명도"

#: target/out/prefPages/widgets.js:100
msgid "Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr "255로 설정해 불투명하게, 0으로 설정해 투명하게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:108
msgid "Show next button"
msgstr "다음 버튼 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:109
msgid "Add next contorl button next to description"
msgstr "다음 버튼을 설명 옆에 추가합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:115
msgid "Show previous button"
msgstr "이전 버튼 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:116
msgid "Add previous contorl button next to description"
msgstr "이전 버튼을 설명 옆에 추가합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:122
msgid "Show pause button"
msgstr "멈춤 버튼 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:123
msgid "Add pause contorl button next to description"
msgstr "멈춤 버튼을 설명 옆에 추가합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:129 target/out/prefPages/widgets.js:138
msgid "Show progress bar"
msgstr "재생 바 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:130 target/out/prefPages/widgets.js:139
msgid "Add progress bar under description"
msgstr "미디어 설명 아래에 재생 바를 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:155 target/out/prefPages/widgets.js:164
msgid "Gradient background"
msgstr "그라데이션 배경"

#: target/out/prefPages/widgets.js:156 target/out/prefPages/widgets.js:169
msgid ""
"Use gradient background extracted from cover image\n"
"May affect performance slightly"
msgstr ""
"커버 이미지로부터 추출된 색으로 배경에 그라데이션을 줍니다\n"
"성능에 영향을 미칠 수 있습니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:174
msgid "Base background color"
msgstr "기반 배경 색깔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:182 target/out/prefPages/widgets.js:190
#: target/out/prefPages/widgets.js:198
msgid "Start opaque"
msgstr "시작 불투명도"

#: target/out/prefPages/widgets.js:183
msgid "Adjust left side transparency, Set this to 1000 to make opaque"
msgstr "왼쪽 구석의 투명도를 설정합니다, 1000 으로 설정하여 완전히 불투명하게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:191
msgid "Adjust right side background color mixing, Set this to 1000 to show extracted color"
msgstr "오른쪽 구석의 배경 믹싱을 조절합니다, 1000 으로 설정하여 추출된 색을 그대로 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:199
msgid "Adjust right side transparency, Set this to 1000 to make opaque"
msgstr "오른쪽 구석의 투명도를 설정합니다, 1000 으로 설정하여 완전히 불투명하게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:206
msgid "End opaque"
msgstr "끝 불투명도"

#: target/out/prefPages/widgets.js:207
msgid "Adjust left side background color mixing, Set this to 1000 to show extracted color"
msgstr "왼쪽 구석의 배경 믹싱을 조절합니다, 1000 으로 설정하여 추출된 색을 그대로 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:216 target/out/prefPages/widgets.js:226
msgid "Round clip effect"
msgstr "둥글게 자르기 효과"

#: target/out/prefPages/widgets.js:217 target/out/prefPages/widgets.js:231
msgid "Use round clip effect to make transition more natural"
msgstr "둥글게 자르는 효과를 사용해 트랜지션을 더욱 자연스럽게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:234
msgid "Padding adjustment"
msgstr "여백 조절"

#: target/out/prefPages/widgets.js:236
msgid "Adjust clip effect padding, edit this if your theme has a different margin or padding"
msgstr "자르는 효과의 여백을 조절합니다, 테마가 다른 여백을 가지고 있다면 여백을 조절하세요"

#: target/out/prefPages/widgets.js:253 target/out/prefPages/widgets.js:318
#: target/out/prefPages/widgets.js:350
msgid "Remove shadow"
msgstr "그림자 제거"

#: target/out/prefPages/widgets.js:254
msgid ""
"Remove shadow from media message\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"미디어 메시지에서 그림자를 지웁니다\n"
"사용중인 테마가 불필요한 그림자를 만드는 경우에 사용하십시오"

#: target/out/prefPages/widgets.js:260
msgid "Smooth scroll speed"
msgstr "부드러운 스크롤 속도"

#: target/out/prefPages/widgets.js:261
msgid "Adjust trackpad and trackpoint scroll speed, negative number for invert direction"
msgstr "트랙패드 또는 트랙포인트 스크롤 속도를 조절합니다, 음수 값을 사용해 방향을 뒤집을 수 있습니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:271
msgid "Notifications Widget"
msgstr "알림 위젯"

#: target/out/prefPages/widgets.js:276
msgid "Turn on to make the notifications widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:281
msgid "Make notifications smaller"
msgstr "알림을 작게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:287 target/out/prefPages/widgets.js:418
msgid "Max height"
msgstr "최대 높이"

#: target/out/prefPages/widgets.js:288
#, javascript-format
msgid "Set maximum height of the Notifications widget, default is %d. Set this to 0 to disable max height"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:296 target/out/prefPages/widgets.js:441
msgid "Fade out offset"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:297 target/out/prefPages/widgets.js:442
msgid "Set position of the fade out effect begins. Set this to 0 to disable fade out effect. default is 46"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:304
msgid "Auto hide"
msgstr "자동 숨김"

#: target/out/prefPages/widgets.js:305
msgid "Hide the Notifications widget when have no notifications"
msgstr "표시할 알림이 없으면 알림 위젯을 자동으로 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:311
msgid "Use native controls"
msgstr "네이티브 컨트롤 사용"

#: target/out/prefPages/widgets.js:312
msgid "Use native dnd switch and clear button"
msgstr "\"방해 금지 스위치\"와 \"알림 모두 읽기 버튼\"에 그놈의 기본 컨트롤을 사용합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:319
msgid ""
"Remove shadow from notification message\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"알림 메시지에서 그림자를 지웁니다\n"
"사용중인 테마가 불필요한 그림자를 만드는 경우에 사용하십시오"

#: target/out/prefPages/widgets.js:325 target/out/prefPages/widgets.js:427
msgid "Show scrollbar"
msgstr "스크롤바 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:326
msgid "Show scrollbar on message list"
msgstr "스크롤바를 메시지 목록에 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:334
msgid "Weather Widget"
msgstr "날씨 위젯"

#: target/out/prefPages/widgets.js:339
msgid "Turn on to make the weather widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "퀵 패널에 날씨 위젯을 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:344
msgid "Make weather widget smaller"
msgstr "날씨 위젯을 작게 만듭니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:351
msgid ""
"Remove shadow from weather widget\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"날씨 위젯에서 그림자를 지웁니다\n"
"사용중인 테마가 불필요한 그림자를 만드는 경우에 사용하십시오"

#: target/out/prefPages/widgets.js:357
msgid "Click command"
msgstr "클릭 커맨드"

#: target/out/prefPages/widgets.js:363
msgid "Show location"
msgstr "위치 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:364
msgid "Show the location label on header"
msgstr "위치 라벨을 해더에 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:373
msgid "Forecast interval"
msgstr "예보 간격"

#: target/out/prefPages/widgets.js:374
msgid "Adjust forecast interval in hour"
msgstr "예보 간격을 시간 단위로 조절합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:381
msgid "Max forecasts"
msgstr "최대 예보 수"

#: target/out/prefPages/widgets.js:382
msgid "Adjust max forecasts"
msgstr "최대 예보 수를 조절합니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:388 target/out/prefPages/widgets.js:456
msgid "Volume mixer Widget"
msgstr "볼륨 믹서 위젯"

#: target/out/prefPages/widgets.js:393
msgid "Turn on to make the volume mixer widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "퀵 패널에 볼륨 믹서 위젯을 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/widgets.js:397
msgid "Label text"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:398
msgid "Choose label above slider text source"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:400
msgid "Both"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:401
msgid "Title"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:402
msgid "Description"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:403
msgid "None"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:411
msgid "Label opacity"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:412
msgid ""
"Adjust label opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:419
#, javascript-format
msgid "Set maximum height of the Volume mixer widget, default is %d. Set this to 0 to disable max height"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:428
msgid "Show scrollbar on mixer list"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:434
msgid "Show stream icon"
msgstr "스트림 아이콘 보이기"

#: target/out/prefPages/widgets.js:435
msgid "Show stream icon above mixer sliders"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/widgets.js:450 target/out/prefPages/widgets.js:458
msgid "Attach to output slider"
msgstr "출력 슬라이더에 메뉴 부착"

#: target/out/prefPages/widgets.js:451 target/out/prefPages/widgets.js:459
msgid "Attach volume mixer menu button to output slider. Use if you prefer compact layout"
msgstr "출력 슬라이더에 볼륨 믹서를 여는 메뉴 버튼을 부착합니다. 만약 간결한 레이아웃을 원하는 경우 사용하세요"

#: target/out/prefPages/widgets.js:468
msgid "Menu icon"
msgstr "메뉴 아이콘"

#: target/out/prefPages/about.js:12 target/out/prefPages/about.js:32
msgid "About"
msgstr "정보"

#: target/out/prefPages/about.js:33
msgid "Common extension informations"
msgstr "일반적인 확장 정보들"

#: target/out/prefPages/about.js:36 target/out/prefPages/about.js:40
msgid "Changelogs"
msgstr "변경 사항들"

#: target/out/prefPages/about.js:37 target/out/prefPages/about.js:41
msgid "View the change history for this extension"
msgstr "확장 프로그램의 변경 기록들을 봅니다"

#: target/out/prefPages/about.js:50 target/out/prefPages/about.js:57
msgid "License of codes"
msgstr "코드의 라이선스"

#: target/out/prefPages/about.js:63 target/out/prefPages/about.js:65
#: target/out/prefPages/about.js:69
msgid "Contributors"
msgstr "기여자들"

#: target/out/prefPages/about.js:64 target/out/prefPages/about.js:70
msgid "The creators of this extension"
msgstr "이 확장 프로그램을 만든 이들"

#: target/out/prefPages/about.js:74
msgid "More contributors"
msgstr "더 많은 기여자들"

#: target/out/prefPages/about.js:75
msgid "See more contributors on github"
msgstr "깃허브에서 더 많은 기여자들을 봅니다"

#: target/out/prefPages/about.js:85
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: target/out/prefPages/about.js:86
msgid "External links about this extension"
msgstr "익스텐션과 관련된 외부 링크"

#: target/out/prefPages/about.js:90
msgid "Donate via patreon"
msgstr "Patreon으로 후원"

#: target/out/prefPages/about.js:91
msgid "Support development!"
msgstr "개발을 지원해주세요!"

#: target/out/prefPages/about.js:97
msgid "Rate and comment the extension!"
msgstr "확장 프로그램을 평가해주세요!"

#: target/out/prefPages/about.js:102
msgid "Github Repository"
msgstr "Github 저장소"

#: target/out/prefPages/about.js:103
msgid ""
"Add Star on Repository is helping me a lot!\n"
"Please, if you found bug from this extension, you can make issue to make me know that!\n"
"Or, you can create PR with wonderful features!"
msgstr ""
"저장소에 Star를 남겨주신다면 제게 큰 도움이 됩니다!\n"
"버그를 찾은 경우, Issue 를 남겨 저희가 알 수 있게 해주세요!\n"
"환상적인 기능을 만들어 PR 을 남기는 것도 환영입니다!"

#: target/out/prefPages/about.js:109
msgid "Add translation to this extension!"
msgstr "확장 번역에 기여해주세요!"

#: target/out/prefPages/about.js:115
msgid "Debug"
msgstr "디버깅"

#: target/out/prefPages/about.js:116
msgid "Extension debugging options"
msgstr "확장 디버깅 옵션"

#: target/out/prefPages/about.js:120
msgid "Expose environment"
msgstr "환경 노출"

#: target/out/prefPages/about.js:121
msgid "Expose extension environment to globalThis.qst"
msgstr "익스텐션 환경을 globalThis.qst 에 노출시킵니다"

#: target/out/prefPages/about.js:126
msgid "Show layout border"
msgstr "레이아웃 보더 보이기"

#: target/out/prefPages/about.js:127
msgid "Show layout borders on Quick Settings"
msgstr "퀵 패널의 레이아웃 보더들을 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/about.js:132
msgid "Log level"
msgstr "로그 수준"

#: target/out/prefPages/about.js:135
msgid "none"
msgstr "안함"

#: target/out/prefPages/about.js:136
msgid "error"
msgstr "오류"

#: target/out/prefPages/about.js:137
msgid "info"
msgstr "정보"

#: target/out/prefPages/about.js:138
msgid "debug"
msgstr "디버깅"

#: target/out/prefPages/toggles.js:12
msgid "Toggles"
msgstr "토글"

#: target/out/prefPages/toggles.js:19
msgid "DND Quick Toggle"
msgstr "방해 금지 모드 퀵 토글"

#: target/out/prefPages/toggles.js:20
msgid "Turn on to add the DND quick toggle on the Quick Settings panel"
msgstr "활성화하여 방해 금지 퀵 토글을 퀵 패널에 추가합니다"

#: target/out/prefPages/toggles.js:28
msgid "DND indicator position"
msgstr "방해 금지 인디케이터 위치"

#: target/out/prefPages/toggles.js:29
msgid "Set DND indicator position"
msgstr "방해 금지 인디케이터의 위치를 설정합니다"

#: target/out/prefPages/toggles.js:33
msgid "System Tray"
msgstr "시스템 트레이"

#: target/out/prefPages/toggles.js:34
msgid "Date Menu Button"
msgstr "날짜 메뉴 버튼"

#: target/out/prefPages/toggles.js:41
msgid "Unsafe Mode Quick Toggle"
msgstr "위험 모드 퀵 토글"

#: target/out/prefPages/toggles.js:42
msgid "Turn on to add the unsafe quick toggle on the Quick Settings panel"
msgstr "활성화하여 위험모드 퀵 토글을 퀵 패널에 추가합니다"

#: target/out/prefPages/toggles.js:50
msgid "Save last session state"
msgstr "이전 세션 상태를 저장하기"

#: target/out/prefPages/toggles.js:51
msgid "Turn on to save last session unsafe state"
msgstr "활성화하여 세션 위험모드 상태를 저장합니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:9 target/out/prefPages/menu.js:141
msgid "Advanced animation style"
msgstr "애니메이션 스타일"

#: target/out/prefPages/menu.js:13
msgid "Open Duration"
msgstr "여는 애니메이션 시간"

#: target/out/prefPages/menu.js:14
msgid "Open animation duration in microseconds"
msgstr "여는 애니메이션의 재생 시간입니다. 마이크로초 단위를 사용합니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:21
msgid "Close Duration"
msgstr "닫는 애니메이션 시간"

#: target/out/prefPages/menu.js:22
msgid "Close animation duration in microseconds"
msgstr "닫는 애니메이션의 재생 시간입니다. 마이크로초 단위를 사용합니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:29
msgid "Grid Content Opacity"
msgstr "토글 그리드 투명도"

#: target/out/prefPages/menu.js:30
msgid ""
"Adjust grid content opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/menu.js:37
msgid "Background Blur Radius"
msgstr "배경 흐림 반경"

#: target/out/prefPages/menu.js:38
msgid ""
"Adjust background blur radius.\n"
"Set this to 0 to disable blur effect"
msgstr ""
"배경 흐림 처리의 정도를 조절합니다\n"
"0으로 설정하면 블러 효과가 비활성화됩니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:45
msgid "Background Brightness"
msgstr "배경 밝기"

#: target/out/prefPages/menu.js:46
msgid ""
"Adjust background brightness.\n"
"Set this to 1000 to disable brightness control effect.\n"
"Not impacts on gnome-shell's default dim effect."
msgstr ""
"배경 밝기를 조절합니다.\n"
"1000 으로 설정하여 밝기 조절을 비활성화합니다.\n"
"그놈 셸의 기본 dim 효과에는 영향을 미치지 않습니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:53
msgid "Background Opacity"
msgstr "배경 투명도"

#: target/out/prefPages/menu.js:54
msgid ""
"Adjust background opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/menu.js:61
msgid "Background X Scale"
msgstr "배경 X축 스케일"

#: target/out/prefPages/menu.js:62
msgid "Adjust background x scale, 1000 means 1.0 scale"
msgstr "배경의 가로 스케일을 조절합니다. 1000 은 1.0 (100%) 을 의미합니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:69
msgid "Background Y Scale"
msgstr "배경 Y축 스케일"

#: target/out/prefPages/menu.js:70
msgid "Adjust background y scale, 1000 means 1.0 scale"
msgstr "배경의 세로 스케일을 조절합니다, 1000 은 1.0 (100%) 를 의미합니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:84
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: target/out/prefPages/menu.js:91
msgid "Overlay Mode"
msgstr "오버레이 모드"

#: target/out/prefPages/menu.js:92
msgid "Display toggle, power, and sound menus as overlay"
msgstr "토글, 전원, 사운드 메뉴를 오버레이로 보여줍니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:101
msgid "Overlay Width"
msgstr "오버레이 너비"

#: target/out/prefPages/menu.js:102
msgid ""
"Adjust overlay menu width\n"
"Set this to 0 to disable adjusting"
msgstr ""
"오버레이 메뉴의 너비를 조절합니다\n"
"0으로 설정하면 조절이 비활성화됩니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:109
msgid "Overlay Animation Duration"
msgstr "오버레이 애니메이션 시간"

#: target/out/prefPages/menu.js:110
msgid ""
"Custom menu open animation duration in microseconds\n"
"Set this to 0 to disable custom animation"
msgstr ""
"커스텀 메뉴 오픈 애니메이션의 시간입니다. 마이크로초 단위를 사용합니다\n"
"0으로 설정하면 커스텀 애니메이션 효과가 비활성화됩니다"

#: target/out/prefPages/menu.js:117
msgid "Overlay Animation Style"
msgstr "오버레이 애니메이션 스타일"

#: target/out/prefPages/menu.js:118
msgid "Custom menu open animation style"
msgstr "메뉴 여는 애니메이션 조정"

#: target/out/prefPages/menu.js:120
msgid "Flyout"
msgstr "플라이아웃"

#: target/out/prefPages/menu.js:121
msgid "Dialog"
msgstr "대화 상자"

#: target/out/prefPages/menu.js:130 target/out/prefPages/menu.js:143
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#: target/out/prefPages/menu.js:131
msgid ""
"Add menu animation on toggle menu opening and closing\n"
"To get the best feel, turn on overlay mode"
msgstr ""
"토글 메뉴를 여닫을 때 애니메이션을 줍니다\n"
"극적인 효과를 위해서는 오버레이 모드와 같이 사용하세요"

#: target/out/prefPages/menu.js:142
msgid "Adjust speed, blur, scale, and opacity"
msgstr "속도, 흐림 효과, 스케일, 투명도를 조절합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:25
msgid "The item not found"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:28
msgid "No changes"
msgstr "변경사항 없음"

#: target/out/prefPages/layout.js:31
msgid "The same item already exists"
msgstr "이미 같은 아이템이 존재합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:40
#, javascript-format
msgid "Properties of %s"
msgstr "%s 의 세부사항"

#: target/out/prefPages/layout.js:47
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: target/out/prefPages/layout.js:64
msgid "Toggle editor"
msgstr "토글 편집기"

#: target/out/prefPages/layout.js:84
msgid "This option requires full gnome-shell reloading"
msgstr "이 옵션은 그놈 셸의 완전한 재시작이 필요합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:160 target/out/prefPages/layout.js:278
#: target/out/prefPages/layout.js:437 target/out/prefPages/layout.js:672
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: target/out/prefPages/layout.js:232
#, javascript-format
msgid "My item #%d"
msgstr "내 아이템 %d"

#: target/out/prefPages/layout.js:250
msgid "New Item"
msgstr "새로운 아이템"

#: target/out/prefPages/layout.js:261 target/out/prefPages/layout.js:610
#: target/out/prefPages/layout.js:737 target/out/prefPages/layout.js:787
#: target/out/prefPages/layout.js:813
msgid "Ordering and Hiding"
msgstr "정렬과 숨김"

#: target/out/prefPages/layout.js:273 target/out/prefPages/layout.js:432
msgid "Friendly Name"
msgstr "표시용 이름"

#: target/out/prefPages/layout.js:283
msgid "Title Regex (Javascript Regex)"
msgstr "제목 정규표현식 (자바스크립트 정규표현식)"

#: target/out/prefPages/layout.js:288 target/out/prefPages/layout.js:442
msgid "Constructor Name"
msgstr "생성자 이름"

#: target/out/prefPages/layout.js:294 target/out/prefPages/layout.js:448
msgid "GType Name"
msgstr "GType 이름"

#: target/out/prefPages/layout.js:302 target/out/prefPages/layout.js:456
msgid "This is the comment for easy identification in the settings list. It has no effect on the behavior of the extension"
msgstr "목록에서 쉽게 구분하기 위한 주석입니다. 확장의 기능에는 아무런 영향을 미치지 않습니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:307 target/out/prefPages/layout.js:461
msgid "Javascript constructor name"
msgstr "자바스크립트 생성자 이름"

#: target/out/prefPages/layout.js:312 target/out/prefPages/layout.js:466
msgid "GObject gtype name. You can get this value by calling GObject.type_name_from_instance"
msgstr "GObject 의 gtype 이름. GObject.type_name_from_instance 를 호출하여 확인할 수 있습니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:342
msgid "Keyboard Backlight"
msgstr "키보드 백라이트"

#: target/out/prefPages/layout.js:388 target/out/prefPages/layout.js:538
msgid "Unordered items"
msgstr "정렬되지 않은 아이템들"

#: target/out/prefPages/layout.js:486
msgid "Remote Access Applet"
msgstr "원격 접근 애플릿"

#: target/out/prefPages/layout.js:487
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: target/out/prefPages/layout.js:488
msgid "Volume Input"
msgstr "입력 볼륨"

#: target/out/prefPages/layout.js:489
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: target/out/prefPages/layout.js:490
msgid "Thunderbolt"
msgstr "썬더볼트"

#: target/out/prefPages/layout.js:492
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: target/out/prefPages/layout.js:495
msgid "Volume Output"
msgstr "출력 볼륨"

#: target/out/prefPages/layout.js:497
msgid "System (Battery)"
msgstr "시스템 (베터리)"

#: target/out/prefPages/layout.js:618
msgid "Desktop Spacer"
msgstr "데스크톱 여백"

#: target/out/prefPages/layout.js:629
msgid "Laptop Spacer"
msgstr "랩톱 여백"

#: target/out/prefPages/layout.js:641
msgid "Capture button"
msgstr "캡처 버튼"

#: target/out/prefPages/layout.js:647
msgid "Settings button"
msgstr "설정 버튼"

#: target/out/prefPages/layout.js:653
msgid "Lock button"
msgstr "잠금 버튼"

#: target/out/prefPages/layout.js:659
msgid "Shutdown button"
msgstr "종료 버튼"

#: target/out/prefPages/layout.js:665
msgid "Battery button"
msgstr "배터리 버튼"

#: target/out/prefPages/layout.js:711
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: target/out/prefPages/layout.js:718
msgid "Quick Toggles Layout"
msgstr "퀵 토글 레이아웃"

#: target/out/prefPages/layout.js:719 target/out/prefPages/layout.js:734
msgid "Adjust quick toggles layout"
msgstr "퀵 토글 레이아웃을 조절합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:738
msgid "Reorder and hide quick toggles"
msgstr "퀵 토글을 정렬하거나 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:745
msgid "System Indicators"
msgstr "시스템 인디케이터"

#: target/out/prefPages/layout.js:746
msgid "Adjust system indicators layout and style"
msgstr "시스템 인디케이터의 레이아웃과 스타일을 조절합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:751
msgid "Accent screen sharing indicator"
msgstr "강조 색상 화면 공유 인디케이터"

#: target/out/prefPages/layout.js:752
msgid "Use shell accent color on screen sharing indicator"
msgstr "셸의 강조 색상을 화면 공유 인디케이터에 배경으로 사용합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:757
msgid "Accent screen recording indicator"
msgstr "강조 색상 화면 녹화 인디케이터"

#: target/out/prefPages/layout.js:758
msgid "Use shell accent color on screen recording indicator"
msgstr "셸의 강조 색상을 화면 녹화 인디케이터에 배경으로 사용합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:763
msgid "Privacy indicators style"
msgstr "프라이버시 인디케이터 스타일"

#: target/out/prefPages/layout.js:764
msgid "Use monochrome or shell accent color on privarcy indicators"
msgstr "단색 또는 셸의 강조 색상을 프라이버시 인디케이터에 아이콘 색으로 사용합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:767
msgid "Accent"
msgstr "강조 색상"

#: target/out/prefPages/layout.js:768
msgid "Monochrome"
msgstr "단색"

#: target/out/prefPages/layout.js:777
msgid "Adjust system indicators"
msgstr "시스템 인디케이터 조절"

#: target/out/prefPages/layout.js:788
msgid "Reorder and hide system indicators"
msgstr "시스템 인디케이터를 정렬하거나 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:795
msgid "System Items Layout"
msgstr "시스템 아이템 레이아웃"

#: target/out/prefPages/layout.js:800 target/out/prefPages/layout.js:815
msgid "Adjust system items layout"
msgstr "시스템 요소의 레이아웃을 조정합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:804
msgid "Hide layout box"
msgstr "레이아웃 상자 숨기기"

#: target/out/prefPages/layout.js:805
msgid "Hide all buttons and layout box"
msgstr "모든 버튼과 레이아웃 박스를 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:814
msgid "Reorder and hide system items"
msgstr "시스템 아이템을 정렬하거나 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:823
msgid "Date Menu"
msgstr "달력 메뉴"

#: target/out/prefPages/layout.js:824
msgid "Adjust Date Menu layout"
msgstr "달력 메뉴의 레이아웃을 조절합니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:828
msgid "Hide Notifications"
msgstr "알림 숨김"

#: target/out/prefPages/layout.js:829
msgid "Hide notifications on the date menu"
msgstr 알림을 날짜 메뉴에서 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:834
msgid "Hide Media Control"
msgstr "미디어 컨트롤 숨김"

#: target/out/prefPages/layout.js:835
msgid "Hide media control on the date menu"
msgstr "미디어 컨트롤을 날짜 메뉴에서 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:840
msgid "Hide left box"
msgstr "왼쪽 상자 숨기기"

#: target/out/prefPages/layout.js:841
msgid "Hide the left box of the date menu, which contains notifications and media control"
msgstr "날짜 메뉴의 알림과 미디어 컨트롤이 있는 왼쪽 레이아웃을 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:846
msgid "Hide right box"
msgstr "오른쪽 상자 숨기기"

#: target/out/prefPages/layout.js:847
msgid "Hide the right box of the date menu, which contains calendar, world clock and weather"
msgstr "날짜 메뉴의 칼렌더와 세계 시간, 날씨가 있는 오른쪽 레이아웃을 숨깁니다"

#: target/out/prefPages/layout.js:852
msgid "Disable menu"
msgstr "메뉴 비활성화"

#: target/out/prefPages/layout.js:853
msgid "Do not open date menu when the date menu button clicked"
msgstr "날짜 메뉴 버튼을 눌렀을 때 날짜 메뉴가 열림을 비활성화합니다"

#~ msgid ""
#~ "Use gradient background extracted from cover image\n"
#~ "May affect performance"
#~ msgstr "커버 이미지로부터 추출된 색으로 배경에 그라데이션을 줍니다성능에 영향을 미칠 수 있습니다"

#~ msgid "Set maximum height of the Notifications widget. default is 292"
#~ msgstr "알림 위젯의 최대 높이(px)를 설정합니다. 기본값은 292입니다"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "기타"

#~ msgid ""
#~ "Hide notifications on date menu.\n"
#~ "*this option removes media control on date menu too*"
#~ msgstr ""
#~ "달력 메뉴에서 알림 항목을 제거합니다.\n"
#~ "*이 옵션은 달력 메뉴에서 미디어 컨트롤 영역도 같이 제거합니다*"

#~ msgid "Hide media control on date menu."
#~ msgstr "달력 메뉴에서 미디어 컨트롤 항목을 제거합니다."

#~ msgid ""
#~ "Adjust grid content opacity.\n"
#~ "Set this to 255 to opaque, and 0 to transparent"
#~ msgstr ""
#~ "토글 그리드 콘텐츠의 투명도를 조절합니다\n"
#~ "255로 하면 완전히 불투명해지고, 0으로 하면 완전히 투명해집니다"

#~ msgid ""
#~ "Adjust background opacity.\n"
#~ "Set this to 255 to opaque, and 0 to transparent"
#~ msgstr ""
#~ "배경 투명도를 조절합니다\n"
#~ "255로 하면 완전히 불투명해지고, 0으로 하면 완전히 투명해집니다"

#~ msgid "Sound Settings"
#~ msgstr "소리 설정"

#~ msgid "Notification Widget"
#~ msgstr "알림 위젯"

#~ msgid "Turn on to make the notification widget visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "퀵 패널에 알림 위젯을 보여줍니다"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "링크"

#~ msgid "Contributor"
#~ msgstr "기여자"

#~ msgid "System Items"
#~ msgstr "시스템 요소"

#~ msgid "Hide layout"
#~ msgstr "레이아웃 숨김"

#~ msgid "Add Application to filtering"
#~ msgstr "필터링할 애플리케이션 추가"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "추가"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Application name"
#~ msgstr "애플리케이션 이름"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "일반"

#~ msgid "Enchant input/output slider"
#~ msgstr "입력/출력 슬라이더를 강화합니다"

#~ msgid "Show current audio output selection"
#~ msgstr "오디오 출력 장치 표시"

#~ msgid "Always show the current audio output selection above the volume slider"
#~ msgstr "항상 사용 중인 오디오 출력 장치를 볼륨 슬라이더 위에 보여줍니다"

#~ msgid "Show current audio input selection"
#~ msgstr "오디오 입력 장치 표시"

#~ msgid "Always show the current audio input selection above the volume slider"
#~ msgstr "항상 사용 중인 오디오 입력 장치를 볼륨 슬라이더 위에 보여줍니다"

#~ msgid "Always show input"
#~ msgstr "항상 입력 볼륨 바 표시"

#~ msgid "Always show the audio input volume slider, even when there is no audio input stream."
#~ msgstr "오디오 입력 스트림이 없더라도 항상 오디오 입력 볼륨 슬라이더를 보여줍니다."

#~ msgid "Add volume mixer (PulseAudio, Pipewire)"
#~ msgstr "볼륨 믹서 추가 (PulseAudio, Pipewire)"

#~ msgid ""
#~ "Turn on to make the volume mixer visible\n"
#~ "Forked from https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer"
#~ msgstr ""
#~ "볼륨 믹서를 활성화합니다\n"
#~ "https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer 에서 포크된 기능입니다"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "위치"

#~ msgid "Set volume mixer position"
#~ msgstr "볼륨 믹서의 위치를 선택합니다"

#~ msgid "Top (Below Output/Input slider)"
#~ msgstr "상단 (입력/출력 슬라이더 밑에 표시됩니다)"

#~ msgid "Show stream Description"
#~ msgstr "스트림 설명 표시"

#~ msgid "Show audio stream description above the slider"
#~ msgstr "오디오 스트림의 설명을 슬라이더 아래에 표시합니다"

#~ msgid "Show stream Icon"
#~ msgstr "스트림 아이콘 표시"

#~ msgid "Show application icon in front of the slider"
#~ msgstr "애플리케이션 아이콘을 슬라이더 앞에 추가합니다"

#~ msgid "Filter applications shown in the volume mixer."
#~ msgstr "볼륨 믹서에 보일 애플리케이션을 필터링합니다."

#~ msgid "Filter Mode"
#~ msgstr "필터 모드"

#~ msgid "Blacklist"
#~ msgstr "블랙리스트"

#~ msgid "Whitelist"
#~ msgstr "화이트리스트"

#~ msgid "Using Javascript Regex"
#~ msgstr "정규 표현식 사용"

#~ msgid "Use Javascript RegExp for filtering app name or description"
#~ msgstr "자바스크립트의 정규 표현식을 사용해 애플리케이션 이름 혹은 설명을 필터링합니다"

#~ msgid "Check Stream Description"
#~ msgstr "스트림 설명도 확인"

#~ msgid "Check Description also"
#~ msgstr "스트림의 설명도 필터링에 사용합니다"

#~ msgid "Add more buttons"
#~ msgstr "버튼 추가"

#~ msgid "Turn on the buttons you want to add on Quick Settings"
#~ msgstr "퀵 패널에 추가하려는 버튼을 체크하세요"

#~ msgid "Turn on to make the DND quick toggle visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "방해 금지 모드 퀵 토글을 퀵 패널에 보여줍니다"

#~ msgid "Turn on to make the unsafe quick toggle visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "위험 모드 퀵 토글을 퀵 패널에 보여줍니다"

#~ msgid "This extension is distributed with license GPL 3+"
#~ msgstr "이 확장 프로그램은 GPL 3+ 라이선스 아래 배포됩니다"

#~ msgid "excludes Third-party. Third party codes follow their license"
#~ msgstr "서드파티는 제외합니다. 서드파티 코드는 각각 원본 코드의 라이선스를 따릅니다"

#~ msgid "Extension Version"
#~ msgstr "확장프로그램 버전"

#~ msgid "Unknown (Built from source)"
#~ msgstr "알 수 없음 (소스에서 직접 빌드됨)"

#~ msgid "Third party LICENSE"
#~ msgstr "서드파티 라이선스"

#~ msgid "LICENSE OF CODES WHICH USED ON THIS EXTENSION"
#~ msgstr "*이 확장 프로그램에 포함되어있는 일부 코드의 라이선스입니다*"

#~ msgid "Media Controls widget"
#~ msgstr "미디어 컨트롤 위젯"

#~ msgid "Turn on to make the Media Control widget visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "미디어 위젯을 퀵패널에 추가합니다"

#~ msgid "Compact Mode"
#~ msgstr "깔끔한 모드"

#~ msgid "Auto Hide"
#~ msgstr "자동 숨기기"

#~ msgid "Quick Toggles"
#~ msgstr "퀵 토글"

#~ msgid "Fix Weather Widget Overflow"
#~ msgstr "날씨 위젯 오버플로우 고치기"

#~ msgid "Fix overflow visual bug of weather widget in datemenu"
#~ msgstr "날짜 메뉴의 날씨 위젯이 흘러 넘쳐 보이는 비쥬얼 버그를 고칩니다"

#~ msgid "Remove Notifications On Date Menu"
#~ msgstr "날짜 메뉴 알림 제거"

#~ msgid "Remove Media Control On Date Menu"
#~ msgstr "날짜 메뉴 미디어 컨트롤 제거"

#~ msgid "Do not adjust the border radius of contents."
#~ msgstr "콘텐츠의 가장자리 둥글기 정도를 조정하지 않기"

#~ msgid "Don't adjust the border of messages and media controls."
#~ msgstr "메시지와 미디어 컨트롤의 가장자리 둥글기 정도를 조정하지 않습니다"

#~ msgid "Do not remove the shadow of contents."
#~ msgstr "콘텐츠의 그림자 지우지 않기"

#~ msgid "Don't remove the shadow of messages and media controls."
#~ msgstr "메시지와 미디어 컨트롤의 그림자를 지우지 않습니다"

#~ msgid "Set Notifications widget position"
#~ msgstr "알림 위젯의 위치"

#~ msgid "Buttons to remove"
#~ msgstr "지울 버튼"

#~ msgid "Turn on the buttons you want to remove from Quick Settings"
#~ msgstr "퀵패널에서 지우고 싶은 버튼을 채크하세요"

#~ msgid "Remove chosen buttons from quick panel"
#~ msgstr "선택한 버튼들이 퀵패널에서 제거됩니다"

#~ msgid "Forked from my extension https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover"
#~ msgstr "나의 익스텐션 https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover 에서 포크되었습니다"

#~ msgid "This feature is unstable sometime"
#~ msgstr "이 기능은 때때로 불안정합니다"

#~ msgid ""
#~ "When lock/unlock with gnome-screensaver, unexpected behavior occurs\n"
#~ "Please do not report issue about known issue, Almost duplicated\n"
#~ "Known issue:\n"
#~ "  button doesn't remove after lockscreen\n"
#~ "  modal get bigger after lockscreen"
#~ msgstr ""
#~ "그놈 화면 보호기를 켜고 끌 때, 예상하지 않은 동작이 발생합니다\n"
#~ "알려진 이슈를 보고하지 마세요. 대부분 버그 리포트가 존재합니다\n"
#~ "알려진 이슈:\n"
#~ "  버튼이 화면 보호기가 작동한 후 지워지지 않습니다\n"
#~ "  패널이 화면 보호기가 작동한 후 더 크게 보입니다"

#~ msgid "Please turn off if some bug occurred"
#~ msgstr "문제가 발생하면 끄십시오"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "알 수 없음"

#~ msgid ""
#~ "Do not separate Quick Settings and Notifications widgets, \byou should enable this option because separated panels can make many visual bugs\n"
#~ "(such as margin or padding not matching with the theme)"
#~ msgstr "퀵패널에서 분리하지 않기 (이 옵션을 사용하는것을 추천합니다. 분리된 알림 위젯은 표시 버그를 일으킬 수 있습니다)"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "정보"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "버전"

#~ msgid ""
#~ "Forked from https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer\n"
#~ "This feature works well with both PulseAudio and Pipewire protocols"
#~ msgstr ""
#~ "https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer 에서 포크된 기능입니다\n"
#~ "이 기능은 PulseAudio 와 Pipewire 프로토콜에서 모두 잘 작동합니다"

#~ msgid "Visible"
#~ msgstr "보이기"

#~ msgid "Turn on to make the volume mixer visible"
#~ msgstr "볼륨 믹서를 보이게 합니다"

#~ msgid "Application Filtering"
#~ msgstr "애플리케이션 필터링"

#~ msgid "Input/Output"
#~ msgstr "입력/출력"

#~ msgid "Add notifications widget"
#~ msgstr "알림 위젯을 추가합니다"

#~ msgid ""
#~ "Reference from https://github.com/Aylur/gnome-extensions\n"
#~ "Source code of that is not used on this extension"
#~ msgstr ""
#~ "https://github.com/Aylur/gnome-extensions 에서 영감받았습니다\n"
#~ "해당 저장소의 소스코드 자체는 이 확장프로그램에 사용되지 않았습니다"

#~ msgid "Media Controls"
#~ msgstr "미디어 컨트롤"

#~ msgid "Add Media Controls widget"
#~ msgstr "미디어 컨트롤 위젯 추가"
